決定左食一星期譚仔以示gchi

畜生殺笑凍撚死，唔該

討論完譚仔未 使唔使幾百個post呀
聽日尖沙咀見！

開飲食台都屌你冇野啊

係吳蓋